(HEHE)病到死死下嘅秒回 50

嗨

雞蛋6隻 糖呢兩茶匙 仲有d 橙皮tim

PCA?

係撳得太快

不如轉下話題

病完買打美心$4.2西餅封佢地把口

大覺訓先係良藥

Sir仔

訓覺

我都話你係開始病多啲休息

咩呀 不過我唔識計數

不要講和 威嚴會碎下來
你是女神 不要被下價的化妝掩蓋

係美食呀

一個夜晚就950幾個帖？又準備爆

好厲害

要archive呢個post啦

早

男聲版本